女友嫌我煩，係咪要分手了

拍左半年，嘈得太多大家都好攰，一日一小吵三日一大吵，而家佢唔見都冇所謂，每次傾到一啲相處既問題佢就避，佢係一個完全唔迫得既人，一迫佢就會炆，有時佢會想自己一個人或者同朋友一齊 多過見到我，試過嘈到分手但係又氹得番

但我唔搵佢 佢又會搵我，睇得出佢仲鍾意但係好攰，呢啲位應該點做？

分手

分啦

要狠

感情問題一律建議分手

嘈咩

中出完好走

相處既野，其實而家已經好左，但好明顯對方好攰

如果對方唔搵你咁多 你會唔會對番佢有多啲興趣？

你係男定女？ 留個tg請教下ok?

我係棍絲